Criar um programa para enumarar os sexos
Criar um programa para adaptar os valores off e on
criar um programa para enumerar o rumos 
(norte, sul, leste, oeste, nordeste, noroeste, sudeste, sudoeste) 



STRUCTS
Escrever um programa para modelar a ficha de funcionários
da empresa FACA-ME RIR Comércio e Representações.
A ficha do funcionário é descrita conforme o seguinte:
	int matricula
	char nome[30]
	int dependentes
	float salario
Monte um vetor com 5 fichas de funcionário e imprima o custo
mensal com o pagamento destes funcionários.



MODULARIZAÇÃO
Escrever um programa para implementar funções matemáticas
Seu programa deve receber dois números inteiros e imprimir 
as operações matemáticas.